強烈要求機場手足 即時立場！！

截止今日已經700人被拘捕，
捉一個少一個！
多你一個已經好多！

今日已經令飛機取消，
成功cut機，
再接再厲！
留住條命，繼續戰鬥！

近好幾次叫人留都出事
不捉鬼，但請手足自行判斷！
即刻離場

Push

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足